戴口罩啊！全部人記得帶返個口罩啊！

睇直播見到有幾個戰友無戴口罩，想提下大家一定要帶返個口罩，費事俾人點相啊！

ish